點睇過左三十歲仲睇動漫嘅人?

有咩問題

Turtle sir, you should probably go to 4chan instead. Specifically /r9k/

banter下姐
而且R9K都唔會比人show國旗唔會有人知你係邊度來.
但係英文講得差可能會比人笑ESL-kun 咁解.

點睇過左三十歲仲呼吸嘅人？

我就20頭，不過預計30後都會睇

保安龜又伸個龜頭出來俾人撚
死返u汪啦

點睇做保安既人